亞視班舊高層而家會唔會好心涼？

TVB無乜商業廣告了

亞視舊高層咪即係衣家tvb高層

真 根本台前幕後好多過左檔去